狗其實會唔會黎m

如題

會 此帖已完

有冇圖

Google好難咩

我朋友以前隻狗嚟m 搞到佢張床紅咗一攤嘢